lihkg.na.cx 開post去某台testing

test